[要文宣] 好多人仲係唔明點解要再搞機場

今日林鄭宣佈撤回又開始引起番d輿論
可唔可以趁住呢個勢做番多少少907「和你SUCK」的宣傳
唔係淨係出多幾張文宣講集合時間同地點
而係同出面班和理非解釋番d理念

點解要咁做？（要解釋經濟如何受影響？）
點解搞到旅客都要照去機場？（同幫人罷工的分別在於，佢地明明係所謂外人）
點解dunkrirk完仲要再做機場壓力測試？

如果係想要多d人的話
大家要做番好似運動初頭的宣傳 講多d理念
宜家林鄭咁講 可能已經有班人收左貨
所以之後想晒馬的行動一定要再多再多d理念宣傳
麻煩幫推到文宣巴絲見到！

自推

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推返行動Post上黎喇! 十點開窗嗌喇

同意

推